遠距離防禦魔法

最近睇Youtube睇到呢條片，電子撚可以將佢寫入online game